我想問零零年後會唔會聽四大天王d舊歌

或者鄭伊健，古巨基，李克勤d舊歌

no

陳奕迅都未必聽
不過都識D 00,01出世既好鍾意EASON同聽過四大天王D歌

淨系識笑波子大J聖結石同葉問XD